鄭若驊︰特朗普指中國將香港變「一國一制」說法非常錯

律政司司長鄭若驊認為，美國總統特朗普指責中國將香港「一國兩制」變成「一國一制」，是非常錯的說法。

鄭若驊出席本台節目《千禧年代》時又說，中央一直以「一國」原則處理香港事務，中央建立「港區國安法」是天公地道，合法、合情、合憲。她又說，根據國際法原則，干擾其他國家的事務是不能接受。

對於特朗普表示將採取措施制裁參與削弱香港自治的香港官員，鄭若驊被問到會否擔心自己被制裁，她說香港官員沒有削弱香港的高度自治，國家安全從來都不是香港內部事務。又說要視乎美方有何具體措施才能較好問答有關問題。

無人想理佢條八婆

等制裁啦

原來佢仲未死

俾人係英國綁返黎之後就已經唔再係律政司
只係一個人偶

自己都講唔出邊度仲有兩制

波大就可以鳩噏咩

wfc？

你邊撚個你連佢屋企個賓妹都不是呀，係度說三道四平時又唔見你做實事，而家走出黎鳩up 博麥撚野

得喇得喇
無破壞一國兩制呀嘛

TRUMP : WHO?.gif sanction!

波大冇腦

佢心諗上年係英國唔返黎算
心軟 返黎 老公又俾人搞

根本夾佢返嚟，唔畀佢扮嘢

Hazard.gif

她說香港官員沒有削弱香港的高度自治，國家安全從來都不是香港內部事務。

割

係無腦

佢單競爭法CASE搞成點呀

又想去北京食野呀

她又說，根據國際法原則，干擾其他國家的事務是不能接受。

佢自己就干擾緊美國事務

制裁一出大波驊仲點做國際仲裁員

好好笑問親佢地驚唔驚制裁都答唔關自己事

姐係驚囉

制裁來了
繼續吠
吠越大聲雜總越愛

佢個波比支那直入晶片

認真 我真係唔記得咗佢係乜水
正常?

國際被制裁員

唔該唔好美國內政說三道四

根本好耐之前已經唔會再有人聽聽班狗屎講既野，一早已經冇哂份量冇誠信冇公信力，no one cares

笑死，以前有同法律有關嘅嘢，律政司一定跳出來日日9噏，而家講緊國安法，佢連影都冇，兩面都唔係人。

大波華冇權對國家外交事務指手劃腳！

講還講

成班狗個個爭住出黎吠

真心如果佢有份係制裁名單
佢應該好大鑊，佢同佢老公應勁多英美資產
一被凍結應該一鑊熟

國際仲裁中心

凍結銀行先有用
佢100%有份啦

佢去英國之前唔係人偶？

學姐姐話齋 資產可以變賣

意指 香港會獨立？

個個爭住出黎吠

外交部

立此存照

佢哋點樣出賣香港人

要鞭到佢呢班官死嗰日為止

香港人唔會忘記

割都無用，律政司司長wor
Must on the list!

算數啦 香港全部啲政府部門如同虛設

合返個較位未啊

隻手好番未？

其實人地無干預你既事務, 係人地因為知道你地班野蠻人有幾咁仆街
人地保護自己又唔得既
關稅係人地收, 學生簽証係人地issue, 你咪又係理緊人地國家內政

支那之前為夾佢返港
已告佢老公走私漏稅強姦隻豬
變賣英美資產放返來港共
Ｄ＄一９樣危險比支那充公

白粉報成日cap呢張相

呢條友乜水
一個城市嘅𡃁咋喎

不嬲一國一制 唔存在咩變成

依家係自動性愛人偶

搞到今日咁

仲讀稿

等你全族人擔心 , 全族被制裁

她說香港官員沒有削弱香港的高度自治

射波？

有，咪放生狗兵女囉

繼續講多D,7多D......繼續FF,香港自由無損,高度自治

Who are you

鄭若驊邊位

唔好唔記得，佢有份撤銷吸冰條女控罪

你識西法律咩

宣佈完，理撚得你，做得出你怕咩制裁

博比人制裁

可能好想比人制
諗起d av 封面

Trump: move this bitch to the sanction list top

你話咩咪咩囉，一國三制都好，市民係有眼見，唔係你說三道四就得

之前出黎講野串柒柒
英國之後變左死魚

再嘈將佢兩個閪波一割一祭

濕甩say唇好返未？

成個政府都係啦

見到瀨屎